中學生涯同女學生冇肉體接觸是否人生遺憾

喺街見到啲學生妹著住校裙

露出又白又滑嘅小腿 加埋對白襪仔 真係

到底拖住著住校服嘅學生妹係咩感覺

未拖過 答你唔到

屌大學仲正

清純學生妹同大學啲臭雞完全唔同

中學日日打機打波，DSE12分
入ive, 最尾咪又有cu offer,喺cu我淨知我GPA over3.6，繼續咁拎硬first hon
依加去左溝女

中學囡囡好鬼臭

冇咩特別 校服男拖住條校服女 我覺得好普通
便服男拖住校服女先型
扑野個陣試過射左佢條裙到 淺藍變左深藍色 個陣勁驚

👌🏼

認真答你，真係好撚正，射到我發育不健全

想喊

便服男拖校服女咪姐係援交/ptgf

No 我大佢兩年 我grad左佢先中5

中學一放學就拖住條女上屋企著住校服啪啪啪
拉開背脊拉鍊露出半邊波後推

冇問題

係
絕對係

邊個毒撚比負評

我估係bot子

死mk食慣女而家仲恥笑我

男校撚

羅定偉

收喇死偽毒